## Notatnik do gry karcianej - Tysiąc.

### Notatnik bedzie zapisywał wyniki gry online.

### Jego podstawową funkcjonalnością jest ułatwienie zpisywania wyników rozgrywki.
### Projek notatnika zostanie wykonany w dwóch wersjach:
- Cordova - aplikacja mobilna na androida
- Strona Web - ogólnie dostępna w pełni responsywna strona internetowa oparta o 
angulara, bootstrap oraz inne feamworki.

### Autor Jakub Mrowca

## Projekt na zaliczenie
